WHO秘書長不敵金錢誘惑，慘遭改造合成獸，再被台灣網軍攻擊【亞克畫動畫】｜鋼之鍊金術師【ENG SUB】

咸濕菜咁嬲係咪睇左?

忠勇毅 譚德菜

0:32 見到合成獸nina閃過

唔講唔覺
咁你都睇到

我地要係Twitter send比佢睇